[League of Legends][183] "牙"

League of Legends（簡稱LOL）係一隻MOBA類遊戲，玩法近似信長及DotA。
LOL講求團隊合作性，以破壞敵方隊伍主堡為取勝方法。
希望新手可以先從整合文件搵到有用資訊，享受呢款遊戲。

「Stand with me, brothers and sisters.」 – Jarvan IV

新手教學及實用網站整合文件

LOL Post歷來各大師教學及潮文區

開Post專用Source文件

今日唔屌你 我跟你姓

我沒有為你傷春悲秋不配有憾事 你沒有共我踏過萬里不夠劇情延續故事

牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙

G

屌你呀

牙牙 危 火炭 麗琪

牙牙3:1

花狗上個PO條女勁似我小學同學

係咪你EX

男同學黎

鴨

牙盤了

牙牙

OH~ 我 在曠野漂流 漂流的盡頭

OH~牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙

玩犽宿真係應該死全家

岩石

牙宿

西班牙宿

葡萄牙宿

E朗

試下入一球

伊朗d廢青唔打仗走去踢波

AGGER

e波跳樓團

葡萄牙痛睇樓啦

E朗勁過C朗

me葡萄牙醫贏返黎都ALL IN哂西班牙刷
唔中我都跳了

咁就死左

又呃水飲

踩死人咩

做乜撚

血本無歸啦

牙

然牙

入多幾球ok ma

OK

爛牙

西班牙要靠球咁既-6波先贏

牙痛

牙石

垃圾爛牙

死GAY佬

點翻身好

今晚

早

晚

#曲奇仔

往死裏踢

學生妹

冇圖

大6姐=benny

=冇圖

有冇清用香水

我的十年和你的一天

食早餐

牙買加

請我

豬哂D錢 我等緊食二手

wa

不了

力still狗

我迫不及待好想玩玩了。

今晚點買

訓街

文識勁

唔想去interview
有冇人代我in

有靚女HR姐姐wor

U大6姐 又FF

等陣in完同你講係咪靚過蛋捲

台妹>港女

覺唔覺上連登搵D傻仔嘈交好正

嘈未

我老豆真係.....

嘈緊

Wa

00

你咪傻仔= =

= =?

上次唔知睇兩個傻仔嗌交又西班牙又咩皇馬 幾正

我可以等在這路口 不管你會不會經過

ching好嘴...

哇 我樓下咁多人食2手飯

HELLO

CHING 你食完未 我等緊

我排緊最後

睇我唔起?

暴龍快D入去話佢地歧視冷氣佬啦

你食晒我仲洗食?

你贏波仲同我地爭飯食?

佢輸哂啦

乜話
買左乜鳩

好彩d人食脆香雞翼食得唔乾淨

食埋D骨先

買左牙

OK D骨留比你

同B仔一齊打死文識就少個爭飯食

wasm

我只想 保護你
發誓要 你歡喜

我愛返工

有波賭仲洗咩返工

係

我今日都辭職了 準備全職賭波

.........

Deep dark fantasy

in左3個鐘

in what

m記

有二手飯留比我ok?

唔洗啦 送全新餐比你
我愛廁B

留D蕃茄醬俾我充肌ok了

腎b

蕃茄醬先最貴

二手

d鹽都唔留比你

好沒!

我咁撐賢

金木研幾型棍

香港食屎仔

你上次笑我聽kpop

7SS係咁

排到隻PDQ G=.=

賣笑直播

kpop好丫 kpop聽得多健康呀

兩坨屎

又借D意暗串

me有個句講個句

上次 7ss開台 我叫佢播kpop
佢同我講 賢仔 kpop唔係聽架wor

咁...

撐腎b

宜家佢話我咁撐腎

我到底睇左乜撚野

大陸d車係咪想車死人

我個陣年少無知

你大6姐黎架wor

都幾年少 1個月之內既野

呢一個月我成長左好多

=更撚屌

係 睇下B仔點樣比你陰就知

????

HE雷

佢曬命
文識同花狗玩得最多

私影最勁!

力狗=0

7ss=404 not found

我買了肥仔奶粉

和波plz

唔好再牙了 唔信牙了

7ss豬幾多

2個私人沙灘

200本 暫時輸65

200m?

e

0:0

km唔玩啦？

【情報】突發 Faker 最近連訓練賽都沒打外界傳有可能是生涯中首次轉隊？

d錢冇啦

AA

BB

YERI

實力差、拖後腿

頂住到完場呀

哥倫比亞之後無玩了

Black and niggas

澳洲next goal

冇next goal了

真

訓街了

咁快

未夠18歲冇得買 冇得發達 仲唔訓街?

同D同學仔賭住先囉

hashtag cookie jar

屌你老母

2串1

jajaja

撐阿根廷

文識下場買咩

1000000%

買對家了 thx

唔講咁多 又中

信文識 all in秘佬

發覺法國100000000%贏

有冇AA

沒禮貌、喜歡搶鏡，喜歡黑臉

只有YERI懂得欣賞IU

AA-1

6.3買完又變6.5

發覺仔件波衫咁柒 實豬啦

撈po d人咁快豬哂 沒人睇波

未踢完架

馬會賠率高左再加注

熊

#Cookie Jar

智恩b

熊Q唔Q?

個嘉欣幾正

Yeri Q

低B手指舞

TWICE=低級 跳低級=正常

好核突

我屌你老母死廢柴 死垃圾 死仆街 食屎狗

你幾撚時死

我死左點撐梨

豬哂啦世界末日啦

文識中一次咁大把就追擊ME

問daddy拎多兩層樓all in 阿根廷

REGI BRO大把$$$

嘉欣好撚正牙

all in 角大

2.5

賣埋個動物園去ALL IN

g

99台FREE 播

no wo
脫獨工程

【突發！ViuTV免費播多場！一陣2:00 阿根廷 VS 克羅地亞！⚽️】
ViuTV 99台、ViuTV網絡平台免費直播！仲有Now player Ch.630都會同步直播！
我哋為你送上多一場D組賽事，
想睇美斯？一陣見。

#阿根廷 #克羅地亞
#世界盃 #2018世界盃
#FIFA #2018FIFA #WORLDCUP #2018WORLDCUP
#2018FIFAWorldCupRussia

播多場對我地比左錢個D好唔公道
聽日打去屌柒佢

美欺散步

抵你生粒粒

唔散步先係新聞

死臭G

三退國家隊

美欺ㄏㄏ

我撐美斯wor

講真阿根庭咁都贏唔到我都認我係雞了

你係雞

你先係

你係先

雞

我先係

收皮啦

你係

鳩白雞
月狗狗

文識粒

Jennie認為隊上最美成員是Jisoo（金智秀）。而一旁的Jisoo在被
點名時，也忍不住挑起眉毛

Don't Cry for Me Argentina

摩迪決賽出到

摩迪世界第一

美斯

死賤種

美斯加油！

美欺

美斯好波！上帝

垃圾牙朗

沒睇開波
阿根廷隻10號是咪最屎

10號乜水 有出咩

岩岩仲見到 宜家搵唔返了
是咪搵走左?

美C

識野

美斯加油！！！

加油

買左2:0 求生生性性

美欺食屎啦

係咁吹奏 屌你老啦

咁唔中了 美斯一個都入3球啦

唔撚是牙

屌你老母踢假波

搞掂?

唔洗驚 美斯入3球

搞掂

我要2球夠啦

比人入兩球就有

美欺食屎未

咁死得啦 美斯入3球

呢個係咪電王

成堆人跑緊 寧寧舍舍有條友慢慢行

越你老母閪咩傻閪 都唔係果個黎

又話G持美斯

死左去邊

sorry 唔記得左

享受番工

功夫足球咩

JA GA

屌你老母扮哂野

死得未AR

紅佢啦 踩人

keymen真係狗閪黎 b咀啦

有沒手足見過個個咩10號 好似話好勁

收爺啦

未搵到 係咪隱藏人物黎 阿根廷未解鎖

美欺咁撚廢 煮野食先

即刻入波啦

好似廢青咁 郁都唔撚郁

=.=

大家都踩人 一邊就要紅牌 一邊就唔小心

煮撚完 入波未

燈post

飲野

食m記

10號出左場未

出左

你老味個撚個係到產鳩人

wtf?

當我無睇過

2:0

R哂頭

笑撚到肚痛

潛水先!

幫人tick起個波窩利

美斯登機

都話2比0嫁啦!

摩迪分組賽出到？？？線

拿真係2:0啦

嬲到我熄左唔睇

美欺入3球未

5分鐘入3球ok?

講個笑話 美欺

FAKER都勁過美欺了

法國叫FAKER做小花有少少唔岩

比人入3球

克羅地亞美欺

98 ok 準

我中哂唔講

美欺?????????????????????????????????????????????????????

乜水

葡萄牙朗先係世界第一

我睇左d咩

好似睇緊HKE/CLG咁

牙朗先係世界第一!!!!!!!!!!

輸比e朗就乜都冇了

小花唔係巴狗定FAKER唔係SKT會出現先

小花唔會走囉

按埋層樓 以死相搏

gchi

佢DADDY REGI BRO 大把$$啦

往死裡打

$$$

笑死 仲有人撐緊小花

一諗起就想笑

#340椎名真白 • 4h
美斯加油！

#317椎名真白 • 5h
講真阿根庭咁都贏唔到我都認我係雞了

#316椎名真白 • 5h
我撐美斯wor

#470椎名真白 • 1h
笑死 仲有人撐緊小花

條友咁柒都拖住個學生妹返學

🤣🤣🤣🤣😂😂😂😂😹😹😹😹

等陣阿根廷就會同克羅地亞上演D組重頭戰，喺開波前香港阿根廷球迷會 Barry 就有以下豪言：

阿根廷憑住君臨天下的球王美斯於上半場的帽子戲法以及另一超新星戴巴拿下半場尾段入球。美斯終以帶領潘帕斯雄鷹4：0大勝克羅地亞，一掃「克」氣；得4分暫居此組榜首。勝出後，阿根廷掌握了出線名額有利主動權，下場將會以這氣勢面對同組另一非洲雄鷹爭首名出線！

美斯會唔會如barry 所言入3球？而戴巴拿下半場會唔會上陣？

如果相信美斯入波 （1球都得）而戴巴拿下半場上陣嘅朋友
請俾心心，請留言 " 我信美斯入波而戴巴拿會出場"

如果唔信美斯冇波入而戴巴拿又冇上陣嘅朋友
請俾哈哈，請留言 " 我唔信美斯入波而戴巴拿唔會出場"

是但一樣，即"美斯入波而戴巴拿唔會出場" 或者 "美斯冇波入而戴巴拿會出場"， 請俾 wor

KO 今次都會送出 3 張餐飲現金券俾3位估中朋友

截止時間為今夜深夜 1:30am ( facebook 留言為準）希望大家踴躍發表意見喇！
每個fb account 只可以估一次！

咳咳

佢daddy大把

都話冇贏硬架啦

小花世界第一賣笑

買尿袋有冇咩好牌子介紹

尋晚e波手足們輸到破產未

睇緊樓啦 仲有人買美欺

話左買摩迪

說謊的味道

試下唔好落下又停 停下又落

乜撚野事
阿根廷輸3粒?

有你

好似發左場夢咁

有本未為輸

岩呀 問REGI BRO 攞多D錢錢

今次係咁落7ss 係咩玩法

佢豬哂DADDY D $$ 比佢落下IS OK

小花

叫親"花"既都特別屎

食三哥

?辣

中

豬乾豬淨

7豬

好人好姐點會買美斯

諗住佢廢極有個譜 今場會爆下seed

信我 下場佢會爆SEED

爆氣登機

睇唔明

有張圖想比力狗睇

豬到冇錢俾你呃了 仲想典

文識個腦

電競不再是年輕人專利，多名60歲老人組成電競隊伍《Special Mission》首戰就奪冠！
有沒手足一齊黎

人人買部switch玩瑪利奧啦

示愛不遂割男同學頸 同志認企圖謀殺傷人禁錮

大家小心D 7SS

廁神禾地一齊ok?

唔好殺我

7ss食屎

E波小花

有冇人可以送幾個LINE既貼圖黎
我一個俾錢既都冇,好寒酸

自己follow官方dl免費咪有

BT21

唔好donate d twitch g咪有錢

我能在最好的時候遇見你，是我的運氣，想想說人生無悔，都是賭氣的話。人生若無悔，那該多無趣啊。葉先生，說句真心話，我心裡有過你。我把這話告訴你也沒什麼。喜歡人不犯法，可我也只能到喜歡為止了。

送果D就咪題啦,點俾得人睇
想要白爛貓全套

之前咪有D dl app有free line coin儲埋儲埋咪夠買

tag me when again

屌你唔比錢又要有要求

有錢我拎去賭波好過啦

SKT OMEGALUL

所以咪叫你送囉
賭波贏撚左咁多

呢個真

C

二連飲

星爆

三連話easy

2

1

3

easyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasyeasy

easy

easy wac

c

EZ

WA

如果摩迪同巴利唔走 今日熱狗會有幾勁

如果小花有巴塞隊友 今次世界盃會有幾勁

小花滾回西班牙

MHW個特產菇搵左我半個鐘

嘩 你真係等人棄晒先開始玩架wor

希望屁馬幫手贏錢

4:1 plz

笑死

一球都未入 老母D棺材本冇啦

睇到咸左

我朗

呢隊巴西想入4球

好信唔信信屁馬 唔怪得會信美斯

笑閪?

屌你老母牙電王

km help

希望下半場巴閪黎個絕地大反擊

人唔笑 巨都吠

[學術討論]氦氣自殺有無得諗？

尼馬

趺得跨到

Push

唔使push了
係天台了

丟人現眼

死得未

一球冇用架
試下入多兩球

訓街lor

佢-6

上盤唔係然晒咩 典解會走去大波膽 澳假咩-.-

試下黎多個世界波

4:1

再見了各位

屁馬

AA-4

抵啦

AA-2

7SS發達未

一陣你燒返幾百億俾我咪發達

大唔大風

應該幾熱鬧

横風横雨

信屁馬 得轉生

7ss渣

法國新黎個馬拉姐姐都真係幾正

達

仆你個街 劇本 尼日利亞贏呢場下場豬比阿根廷
冰島呢場同下場都冇分攞

喜歡你不流浪

講真阿根廷咁都出唔到線我都認我係雞了

你早就認左啦

冇認過

musa

屁日屁牙

阿根廷

咁都飛機 個天都幫埋小花了

D奶粉好撚飽

唔講咁多阿根廷加油

睇下邊個笑到最後啦

小花係咁勁家陣首名唔係克羅地亞啦

THIS清痴左線

熱下身先咋頭兩場 計好曬4分夠出線先玩下野

擔心98清

睇下邊個笑到最後囉

救救小98

換左電腦終於變身fortnite小神童b仔

屌你老母上次我叫你小神童 你又話係小頑童

玩鳩我?

何b仔

我英手足有病

你個腦生文識粒粒

你老母都生文識粒粒

你刀系

我冇買美欺

我都冇

未換電腦=小頑童
換左=小神童

小神童係"萬"仔
唔係b仔 搞清楚ok?

你豬錢我都未笑你...

我個朵 我自己最清楚

你清楚人地個朵多d

我就係唔清楚先柒左

美斯加油

鳩白認左幾多次係雞

我沙

瑞士小花>>>>>>阿根廷小花

全部都食屎

食撚屎!!!!!!!!!!

又訓街?

屁馬害人筆錢

今次真係食二手飯

人生太短出手要夠大

岩石 再問DADDY攞錢

7ss台未

訓街啦 仲台

瞓完啦

電腦都按埋 仲點開台

上我屋企開

又得姐

GAY

瑞士小花GING

平心而論,追我的英雄學院嘅人幾多歲?

49

今晚有場必中波 有人想知再講

唔想知

同老細食飯全英menu 唔識睇 如何不失霸氣

This this this this
Good job

D waiter都唔係香港人 點搞

GOOD JOB

WELL DONE

服務員！
點菜

正

垃圾 球王美斯先係真命天子

話

想知
最後20蚊想返本

開台有冇清睇

我

sor 當我冇講過

台未

有冇清知係咪冇左德國寶

有

愛你

墨西哥打柒死泡狗

Rv手足

死泡狗出局返去j kpop 1000000000000000%

佢上次話最應該踢走熊 唔係佢個野日

屌你老母 死垃圾 死廢柴 死仆街 食屎狗

啱 打撚死佢

解未

清 duo ok?

認清你個野日手足

You are permanently banned from talking in kvole.

DUO你老母就OK

當我冇講過 好難聽

好沒

"牙"

今晚超重心

信你架啦

唯一上樓機會

貼飛先講啦 ~! FAKR人買 ~!

好!!!一陣借埋財仔上樓!!!最後翻身!!!!!!

腎狗自己都冇買
知咩料啦

信賢了

腎狗肯定買左對家

乜你咁睇唔開

Yeri係雞呀

我屌你老母呀

今晚就有30萬

假圖邊個信 ~!

呢樣真

事發在印度喀拉拉邦的科特塔耶姆鎮，當地一名叫迪奴阿歷士、任職會計師的球迷，在賽前對同事說阿根廷今場必勝，而且他的偶像美斯會取得入球。可惜事與願違，賽後30歲的迪奴不知所蹤，只留下一張字條：「世上已沒有什麼可看的了。我正步向死亡。我的死與人無尤。」

佢好蠢 睇唔到美斯笑到最後

抵死

球王美斯會戰勝歸來

事發在香港，當地一名叫98、任職廢青的球迷，在賽前對同事說阿根廷今場必勝，而且他的偶像美斯會取得入球。可惜事與願違，賽後30歲的98不知所蹤，只留下一張字條：「世上已沒有什麼可看的了。我正步向死亡。我的死與人無尤。」

唔好咁啦散步王

泡狗出局慶祝區

7巨信我 下場買美斯

佢買左泡狗 今晚跳樓啦 仲有下次咩

500蚊上左一課賭波最不可信係美欺同屁馬

30萬不是夢

唔好

信我朗永生

你係咪要逼死我

你迫死自己 買泡狗

咁等埋今晚南泡先

信賢B

咁你同泡狗一齊死啦

散步

火佬橙牙

咁刀有得打J

勁係邊

點解咁快5點

就到6點

點解要反熊

7點了

今晚有咩睇

睇泡狗出局

贏硬

女性最具吸引力既部位之一

Fisting is 300 bucks

唔係三十萬就幾百億

2.5角細

贏波贏盤
馬會派錢

污joe？有冇污連尼住？

三十蚊俾你坐定定食
茶記夜晚講下都五六十一個碟頭飯 又污joe

講緊乜撚

笑緊你係雞

屌你牙

我撐美斯 我唔係雞

廢閪美欺

美斯會戰勝歸來！

LKk

角細cashed

上呀LKK

希望佢唔好再入波 比D隊友威下

入多兩三球算

不了 學美欺散下步咪算

美斯入得多嫌悶

岩

未有波睇已經食完包栗一燒

死胖子

訓身泡菜

贏左一齊飛去泡菜
輸左一樣可以飛去泡菜

下場訓身泡菜盤
贏波贏盤

腎仔不如買左先講野

我賢仔唔賭錢

愛力

救命 文識睇小雲寶寶

唔覺有幾出奇

刀岩

刀岩石

大家姐

岩賊龍

俾隻泥魚打到豬左 要求增援

棄晒你先玩 痴根架

有我BB先睇 = =

輕輕鬆鬆

小雲先正

派比7巨未

唔使
賢我地一陣就贏大錢

泡狗出局未

踢撚死d泡狗

泡狗抵啦

泡狗呢

泡狗同街場D MK有乜分別

賢仔...

泡狗死全家

泡狗腎自己都冇買

黃佢老味

見到gchi韓狗果d全部都冇買

收皮啦 死賤種泡狗

清係咪有咩吾會

賢...

韓狗返屋企打lol啦學咩人踢波

返屋企食泡菜啦 傻鳩泡狗

又係到踢人

泡狗出局瘋狂慶祝區

where is yin...

點鳩你潛撚左啦傻西

傻西先買泡狗 踢人就叻

腎仔自己都冇買7巨走去買

pish

正常呀 傻鳩7巨

呢到d泡狗都潛得7788

我唔係傻 係單純

仲想打鳩人

泡狗係咁

你老婆仔呢

輸波想打鳩人屌你老味泡狗

按埋了 贖唔返

泡狗就是賤

泡狗死全家未

紅佢老味

呢到果d死撚哂

岩岩搶贏左個阿婆啲紙皮 你問我答

個10號柒撚到自己仆街

1001 泡狗出局瘋狂慶祝區

泡狗出局瘋狂慶祝區

泡狗出局瘋狂慶祝區

泡狗出局瘋狂慶祝區

1001泡狗出局瘋狂慶祝區

好想瘋狂慶祝

wac

wawa

7巨訓街瘋狂慶祝區

點解你要咁黑心

做乜撚完場4條泡狗訓哂係到

狗係咁

玩一場睇德國